{"cache_age":"3153600000","url":"https:\/\/twitter.com\/Perpa56\/status\/639427953122803712","height":null,"provider_url":"https:\/\/twitter.com","provider_name":"Twitter","author_name":"Perparim Hetemaj","version":"1.0","author_url":"https:\/\/twitter.com\/Perpa56","type":"rich","html":"\u003Cblockquote class=\"twitter-tweet\"\u003E\u003Cp lang=\"fi\" dir=\"ltr\"\u003EHaluan kiitt\u00E4\u00E4 Suomen valtiota turvapaikasta h\u00E4d\u00E4n hetkell\u00E4. Saimme perheeni kanssa uuden alun ja mahdollisuuden el\u00E4\u00E4 turvassa! \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/hashtag\/greatful?src=hash\"\u003E#greatful\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E&mdash; Perparim Hetemaj (@Perpa56) \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/Perpa56\/status\/639427953122803712\"\u003ESeptember 3, 2015\u003C\/a\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n","width":550}