{"cache_age":"3153600000","url":"https:\/\/twitter.com\/niinisto\/status\/673421540235550721","height":null,"provider_url":"https:\/\/twitter.com","provider_name":"Twitter","author_name":"Sauli Niinist\u00F6","version":"1.0","author_url":"https:\/\/twitter.com\/niinisto","type":"rich","html":"\u003Cblockquote class=\"twitter-tweet\"\u003E\u003Cp lang=\"fi\" dir=\"ltr\"\u003EHyv\u00E4\u00E4 itsen\u00E4isyysp\u00E4iv\u00E4\u00E4! Trevlig sj\u00E4lvst\u00E4ndighetsdag!\u003C\/p\u003E&mdash; Sauli Niinist\u00F6 (@niinisto) \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/niinisto\/status\/673421540235550721\"\u003EDecember 6, 2015\u003C\/a\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n","width":550}